邊個話香港人係體育沙漠

103萬人參加咗尋日嘅步行日
即係差唔多有15%人參加呢項盛事